成日發夢見到ex + 起身又要接受現實

可唔可以長眠

點解同我一樣。。。。。

+1

我係見到ex同佢現任

佢暫時未有現任

新鮮，今朝夢見ex變左白虎想我搞死佢

夢遺

頹左幾多年

u?

me之前 6年

u 呢

2年 利申已放低 佢電話號碼都唔記得左

用了幾耐放低

唉, 期間有無拍拖???

用左2年放低 因為個2年後已經無再見到佢之前日日見

幾年呀你

有 到最後發現原來只係好感
但係唔愛

你係咪破左產條女先離開你